想問下究竟商場d車展嘅車喺點樣入去商場？

想知好耐

下 即刻喺商場整架喎

撞穿塊落地玻璃衝入商場
車行要犧牲一架車去撞穿塊玻璃
每次車展 商場都準備幾塊後備玻璃整返
所以擺車展成本好高
下次見到車展不妨買返部車或者施捨幾百蚊畀sales

會有一個位置玻璃門係連住4隻
拆哂就入到

Megabox個商場點入？

入嚟睇答案，問咗好多人都無人答到我

貨lift，hidden exit

運零件入去砌

完場拆番走

不過平時都係商場收左先做，所以無咩人睇到

拆天花板用直升機吊入去

縮少電筒

靜係知又一城中銀個位有超大部貨lift

每次都奇怪個位咁正中，點入去
位又唔算特別闊